連登有無人玩橋牌

玩左一年留名

易唔易上手？

樓主識打？

叫做識啦
不過同人打成日做魚腩

邊款先?

識玩國橋同德橋

主要玩international bridge

邊 但好耐無玩

精神好果陣咪玩囉 仲要睇拍邊個

識玩德橋
好耐無玩
要岩岩好估中自己食到幾多其實幾好玩

考智力啲同埋靠自己多啲
知唔知上網邊到又得玩

好耐冇玩了

撞著唔識call就好笑

一路都係玩international bridge 有晒system俾你記 記唔到就...

中學有打rose bowl

其實唔係死記

有冇app可以玩?

bridge base online

我中學都有打過

兩樣都識, 但係好耐冇玩 . 耐到就嚟唔記得點玩

有無人用開 unbalanced diamond
1d 1M 1nt 用嚟做乜好

玩過幾年 都想玩返，但係partner冇玩lu

識玩德國橋牌

玩叫王個隻，身邊有人識玩但唔想玩，然後就好耐未齊過腳

間唔中都會有比賽打 雙人賽只需要兩個人

德國
唔記牌鳩玩

國際

好耐冇玩過

小學玩過下

中學時玩左幾年, 之後冇玩啦

Same here

7NT
Redouble

上BBO可以打橋牌
[/url][/url]

有無德橋?個網係玩國橋

no

之前係外國成日玩

樓主無去CBA打？

或者橋軒

以前仲叫有
出嚟做野之後已經無

又係你呢D社會上底層既毒撚
你老母早知到會生到你咁, 一早上深圳落撚左佢好過.

傷心小棧

都得

好撚好玩
但要教朋友玩好麻煩

咁實係架啦 唔會一兩日就學識點玩

中學以前都叫有橋牌隊(得8個,四個高form,4個低form)，不過太難叫人入隊
之後負責老師走左+師兄畢業就冇左嚕

以前中學都係求其打
係上到大學之後認真打 學到好多嘢

然後大學3年就淨係打牌 無讀過書 畢業之後幾乎失業

以前玩到要背叫牌法

唔係靠背架喎

畢左業就冇打過

唉

冇partner玩

以前中三玩過
唔知有冇橋牌app